聽日係宋帝昺生日，呼籲連登仔聽日以大宋王朝萬歲代替恭喜發財，並前往宋皇臺向先帝祝壽

宋終啦